今次佢地搵岩地方痾屎了

好波！

呀嬸：今次你班煩膠冇野講啦掛